有冇巴絲開始覺得拍拖其實冇想像中咁重要

經歷咗咁多段感情 最後都係可以有好多原因分手離場
帽咗又好 唔適合又好 冇能力照顧又好
乜都聽過晒
而且自己都唔會接受到結婚為目的嘅戀愛
好似每一場嘅戀愛都係一場步步驚心嘅遊戲
冇依靠男朋友之後
開始接受自己一個獨處 自己一個睇戲 自己一個生活 自己一個旅行 自己一個變到好獨立
或者有啲人仲係接受唔到 但係開始覺悟自己一個都可以過到屬於一個人嘅幸福生活
唔需要為拍拖而拍拖
有冇人都係咁

Yo

肩

Hey yo gg

講就咁講
其實心底都想有個伴

唔好太傷心

冇

又係你啊

我
可能只係未見到一個咁值得既人

係

我自己不嬲都係咁，唔會為咗有愛做或者俾人話單身狗而是但搵個人拍拖，勉強真係冇幸福，我睇到身邊人嘅經驗太多，所以好理性

以為自己開po

可能啦 不過有時候事實都要面對
無論如何都祝你幸福

仲唔瞓？

勉強冇幸福係真嘅

比個正皮你

單身更開心

agree with u
但到有既時候 自己又會去逃避
或者真係毒得太耐 習慣哂一個人

多謝你

或者習慣咗一個人 會覺得自己一個更加自在

一個人冇乜嘢問題
最緊要發掘到自己一個嘅樂趣

未啊 未眼訓
你呢?

結咗婚先覺以前拍拖好晒時間

係呀依家我都係咁諗
有時自己一個仲自在

自己諗緊好多嘢
冇乜嘢心情瞓

另外要接受家人及親戚壓力

點解

自己一個自由自在 又有時間做自己嘢 都幾好吖

無拘無束
得閒搵朋友食飯
其實已經好開心

我幾年前分手個時都覺得係
一個人咪一個
中意睇戲就去睇 幾free
以後單身都冇所謂

但直到真係有緣同埋對的人
會感受到佢既好
大家方向一致 真係想一齊行落去
所以唔係唔重要 係未遇到姐

冇錯啊
有另一半要幫手take care佢哋身邊嘅嘢
呢啲雖然係責任 不過覺得自己都搞唔掂就無謂啦

恭喜晒巴打 祝你地一齊到最後

唉 返唔到去自己一個人生活

做咩事

其實如果班朋友夠深交
拍拖只係煩多樣

講真，我而家有拍拖，但之前都單身左一段長時間。其實咩都一個人真係好自由，唔洗同人交代，做咩都得。又唔洗花精神時間維繫一段感情。

我覺得冇話對或錯，自己選擇，將來唔好後悔就可以。不過四周圍俾壓力單身人士又係另一回事

有個fd鍾意一個女神級嘅同學，明知人哋啱啱甩拖，走去同人開始，一齊咗兩年幾，熱戀期可能得半年，成日都做愛，但係面和心不和，條女周圍姣仔，條仔就一直呃自己，之後我同佢吹水，話睇落好似散散哋，不如乾脆啲，可能頂綠帽唔洗笠咁正，條仔係都唔肯開口，冇幾耐條女就話鍾意咗第二個，所以有時勉強完，結果都係一樣

拍拖嗰陣會有種無形嘅壓力 因為要顧及對方嘅喜好 心情 感受 又要放假特登留時間畀佢 其實都幾辛苦 單身都可以更自信的做人

好啦應該係我未遇到個啱自己生活節奏嘅人啫

毒撚圍爐

單身一段時間後會有少少變到唔識拍拖 好唔習慣

自己一個開心過有拖拍個陣好多
飛左條仔之後每一日都覺得好幸福
仲肥左幾kg
一個人要開心兩個人先會幸福
所以唔會再對愛情太大期望 順其自然啦
你都要加油呀 期待聽到你有好消息

我就直情成日俾人問，點解去到邊都係一條友

係呀。做好多野都要顧及另一半感受

首先朋友要夠深交

好啱聽 唔好令自己後悔
最緊要適合自己
btw祝你幸福

理想中既愛情同童話差唔多
想得到愛就帶住個面具
收埋心中負面既自己

當最後發覺大部份都鐘意聽大話既時候
連自己都避免唔到
就唔想再all in 去愛一個人

有時覺愛情只係一樣比人美化嚟呃呃騙騙既嘢

我諗唔係個個人都會有呢個諗法，係自己鑽牛角尖

一個人係比較自在無咩可以輸,但有時好唔甘心

呢一刻仲係只係想同佢可以一齊 玩咩app 都冇興趣識人
但自己已經斬斷哂同佢既contact 沉到幾時先識醒

拍咗咁耐拖先會領略到唔係話自己一個一廂情願對方就會俾你感動到

我都會 成日俾朋友問點解唔拍拖 點解成日自己一個食飯睇戲
其實可以自己自由揀鍾意食乜嘢睇乜戲唔使考慮其他人喜好真係好舒服
朋友夾到時間得閒約下自己又開心
簡簡單單咁幾好

未搵到就等下先 我相信緣分係會令適合嘅人走埋一齊 唔需要自己強求
唔好chur自己太盡 反而趁呢段時間好好認識自己 為自己未來繼續鋪路

唉

一個人得太耐見身邊個個都兩個兩個
好憧憬兩個人既生活

冇錯，所以我一直抱著寧缺勿濫嘅態度去選擇

對方會體諒你嘅難處 我覺得呢點冇必要太煩惱

多謝你啊
肥好㗎 化悲憤為食量
可以盡情食自己鍾意嘅嘢真係好開心

無錯
雖然大時大節見到人地好sweet係會有啲寂寞
不過趁單身可以自由自在咁對自己好啲都係件好事
隨緣啦～

關佢撚事

講到尾咪又係逃避，心入面有野未放低，又唔肯解決。
所以當有新發展機會都唔肯試，就用拍拖唔重要黎做藉口

有時候成日咁都會好攰 雖然呢個係責任

係
真正可以抒發自己內心情緒只可以搵自己獨處嗰陣發洩
面對另一半 唔可以每一刻都太負面 如果唔係只會令對方更難受

所以做player係最好

啱啱散？
要好好過往後嘅生活俾佢睇 咁都算係愛佢嘅一種
祝你未來幸福

player永遠都係傷害人嗰方
出自良心 做唔到

我身邊都係

呢種心態好正確

其實係想俾啲時間自己靜下，唔想煩

做自己想做嘅嘢 緣分到了 他就會出現
祝你幸福

唔係散 單戀六年者 中間可能有過機會 但冇珍惜過 然後終於有一日醒覺 再唔放低 等佢有男朋友既時候就會gg 自己而家只係一隻大兵 快d迫自己放低

或者真係適合會一齊到最後
不過我都好享受呢一刻一個人嘅寧靜

放低係好 不過唔好chur自己太盡
呢啲嘢係要領略 加油巴打

咪諗咁多啦
得閒搵我食飯

sure

有男朋友，未去到唔愛佢，
唔係想分手，但已經好行屍走肉，
對戀愛、婚姻好冇希望。

我 經歷過咁多次俾人拋棄已經好攰 自己一個唔洗成日因爲佢而唔開心 冇咗佢真係好開心 趁仲單身希望自己進步

見到人地咁開心但係自己一個無人陪果陣
有時真係頂唔順

唔掂㗎喎
咁樣越拖越大獲
得閒要搵吓男朋友傾吓呢個問題

我就覺得單身多咗時間
於是學咗兩門外語
去咗幾個旅行
得閒同老豆老母飲茶
增值自己豐富自己
一個人絕對唔會係差

要愛一個人可能只係幾分鐘既事
要忘記就可能要一世

第一次睇無痛失戀呢套佢有部可以幫一對無結果既情侶忘記過去一個人既機器 ，真心唔明駛唔駛去到咁

到遇到一個無論點都忘記既時候先至明
去憎佢
去搵個替代品
去搵其他分心既嘢
都一堆佢既畫面

每個人都想要happy end
但到最後放棄愛情先可以連帶佢都放棄埋
先可以繼續做番自己想做既嘢

好自信咁自己一個走喺條街

只可以相信
時間會洗走一切

十年無見啦 都唔想見佢啦
只有間中慰問
最近以為終於可以慢慢放低
佢同我講下年結婚 問我嚟唔嚟
一堆回憶同遺憾就番嚟
我又要重新去忘記

自己一個自由自在
但唯一concern係老左無伴

正常係。不過到時你又想單身

我老母真係唔能care.連帶d親戚都冇咩點講。

好奇怪

E個真。當然身邊有個人同你一齊個陣。

你會發覺就算只係坐埋一齊。

周圍d空氣都係甜的咁

你ed真係夾硬有拖拍個d人

咁你想點

唔慣好正常。warm up番好快就ok

我明你係。唔代表所有人同你一樣

同埋做player傷人的同時都係玩殘自己。

有得揀都唔會做

所以我近排睇緊個韓綜叫(戀愛的滋味)。

大家可以邊睇邊熱身

但唔覺浪費左自己嘅青春?

想upgrade 自己,心態上,同其他方面
做自己以前想做既事
暫時放棄搵另一半啦,唔係自己想做既事一件都做唔好
主要係煩惱要用咩心態諗番以前先可以豁達咁睇

同男朋友一齊咗八年
無啦啦話覺得唔合適 話我痴身

分手理由話識左另一個,淡左都好啲
8年先話痴身黎賴係幾牽強

我都開始緊習慣一個人
一個人也可以很好

情不知所起，一往而深， 有時我都想一個人，不過有時遇到就係遇到咗

係 一齊左就快兩年都仲係覺得好甜
雖然有啲時候會少少唔開心
但有咩都想一齊經歷 想係身邊照顧住佢
所以下年結婚 想大家屬於大家

點解咁話

點解祝你幸福？

救命啊打錯字 我想打大家咁話

唔想再依賴任何人

靠自己

講真
為拍拖而拍拖9成9都GG
相遇 相知 相擁 相愛 相守
太多人連相知都做得唔好就去相擁
點講相愛同相守

相遇 相知 相擁 相愛 相守
一開始或者要好瞭解對方嘅真實先有得走到最後

分左手幾個月都未可以完全慣返得自己

congradulation?

想左去邊度搞婚禮未?

終會遇到知同道合ga人

好耐之前都發現過 感覺好似俾人呃左咁 之後無論開心唔開心都一個人單獨面對

Book好左了 簡單就ok

依家既我會愛自己多啲，
有冇人中意有冇人照顧已經唔緊要
因為呢啲野其實自己都做到，
有另外一個人去愛其實係bonus

巴打撐住！我都經歷緊呢段period

但願如此

喂喂喂！單獨面對唔代表孤獨㗎！
反而有多啲時間多啲空間俾自己一個思考同獨處
何嘗唔係一件好事

我都係咁諗
唔係話咁樣諗會心裡好過啲 但係愛人之前首先一定要學識愛自己

唔想同人交代野

都係其中一個原因

離開左香港後完全感覺到
係外面生活
一人吃飽全家不餓
鍾意做乜就做乜 冇哂顧慮亦唔洗介意人地既眼光

係咪好幸福呢

係
而且係外國人眼中 我地亞洲人個樣好似唔會老咁
成日買煙酒/落酒吧都要查證件
買衫有時可以買童裝

最重要係。。。。永遠可以扮未成年少女

但節日都想有個人陪

亞洲人真係好年輕